李柱銘俾人拉 唔係拉一個前議員咁簡單 係象徵住香港會由軍政府變維吾爾族式恐懼統治

佢唔單止負責過前基本法起草、仲係御用大律師
亦係香港史上第一個華人民主派人士 建立民主黨
要數民主派江湖地位佢應該係全香港最高果個
不但中國英國認可
甚至美國總統都邀請過同佢會面
連中國加入世貿都有份幫手游說

呢件事代表中國政府同你哋講
從今日開始 中國一步都唔會讓
你唔洗再諗住任何訴求
全部都會消滅你
亦唔會好再扮下嘢同民主派商量下政改方案

嚟緊我哋就會體會到維吾爾族人嘅感受
Are you ready?

敵人已經想消滅你
你會唔會企起身
捨棄所謂道德同約束
全民勇武 和勇不分
定繼續俾人分化或者share post當幫咗手？

全民勇武 和勇不分
同全民罷工一樣難

香港人就死啦

都唔係今日，我地最終都係集中營見架啦

我相信中共內憂問題過大
必需用更嚴重既外患平衡

捉李柱銘會出事係心知肚明
因為香港係完美既外患